你永遠唔知道自己快樂，直至你見到其他人受苦

令其他人痛苦D，自己就開心D

所以睇到淋病柒婆由第一變包尾，全香港都心涼

後悔點解當日唔讀好d書啦柒頭

你永遠都唔知自己幾愛呢個屋企，直至你見到佢比人拆

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦 世界好公平 如果人人都心想事成 會天下大亂 世上總要有你D咁既廢人

好多野都係失去左先識珍惜

港共成功左 由得我地和平遊行

你地開始玩膠，即係證明你地不再憤怒，覺得好開心